聽日係12月8號呀

冇原因唔撚出 聽日一定要出

Push

推

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

128 維園見